各位戰友 千萬要冷靜 今晚唔好做激進行為

1. 今日遊行人數過二百萬 大家要俾外界知道今日係和平嘅示威 如果政府之後都係唔理 你先出師有名去做其他野

2.今日好多人行完都無曬體力 不適宜再戰

3.今日無足夠準備/物資

請大家三思 有咩都聽日先

推

Push

the night is dark and full of terrors

今日勇武不宜出來

2睇 最齊心係今日 琴晚義士先死左

雖然想屌你，但我都讚成...一黎又未開返會

但係道氣一斷就玩撚完

推，非常認同，只要中年老年都轉向，下年本土派一定大勝

推，唔好留夜，下次再去

推！

今晚可以好似611晚咁準備，最緊要人多同和平，但都要慎防警畜有任何行動

唔好俾犬有藉口打人

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

2209.警察收龍尾到循道衛理香港堂

佢哋以為你會衝，點知自己散咗先，撚鳩佢哋吖嘛，唔好俾佢次次估中